有冇人試過做咗好多嘢去感動佢但係都冇用？

我用左好多時間同埋耐性 做咗好多嘢
都感動唔到佢
到到最後因爲我知道可能無機會同佢講我嘅心意
所以我同咗佢表白
佢冇表達過任何嘢就消失咗
如果中意或者唔中意都可以話比人知
講句中意就一齊囉 講句唔中意就會死心啦
究竟係咩心態可以咩反應都冇
佢究竟知唔知道人地花咗幾多時間同淚水
有時候 都唔求佢回應我 靜係對翻我好少少姐
個天點解要咁對我 屌